6月9號天氣預報

6月9日 (日) 大 致 多 雲 ， 有 幾 陣 驟 雨 。27 - 30oC

帶遮

即係會好天 沒雨

係咪應該調轉睇？
落雨即係唔落雨
唔落雨即係落雨

天文台d預測，反轉黎唸就岩架啦

點解要理6月9日既天氣?
反正都留係屋企架啦
係屋企話知佢10號波